[請叫我先知] 未來5年香港經濟下滑原因加結論

政府之後5年內都唔洗用幾多千萬去請什麼顧問公司做D濕鳩報告啦
我免費畀埋結論你, 你地都係用返2014雨傘果招嫁啦
日後如果香港有任何既經濟下滑或者不利消息, 都係因為有反送中示威
又有野畀港共政權賴, 到時官員們又可以HEA住做, 有咩事衰左就賴反送中啦